我覺得食麥當勞 同 美心吉野家冇得比

美心吉野家呢啲公然撐黑警
但麥當勞冇咩講過野
所謂俾折都係以前既事，之後即刻割蓆

M記中資...

金拱門中資

前線好黃
底褲好黃

Cctv片已經係死罪

食麥當勞, 夠平, 慳番既錢, 可以投入抗爭

利申: 冇食麥當勞好耐

岩
利申：用緊中移動+華為

Apple 奶共都無人敢抵制啦

都係奶共， 不用分得那麼細

全部唔食咪得囉，
大把小店
唔洗一定幫襯大財團

食m記都要辯護，好撚肉酸

原來仲有人記得
我好滾動

另外提提薯條千年油多反式脂肪
可樂多糖

買重人壽保先好食

金拱門主動交CCTV俾黑警